香港人一定照顧自己海外留學生, 但依家支共閪道德綁架迫我地養富二代

一班班機送來香港 要香港人埋單
開句聲就走來道德綁架 話我地唔幫自己香港留學生